《文宣》612外 國 勢 力 入 侵 警 隊 欺 壓 中 國 人 求 長 輩 圖

當日指揮官陶輝（Rupert Dover）聯同林鄭月娥
外國勢力入侵香港以武力欺壓香港學生
如果你家中孫子如此被洋鬼子欺凌
你能不心痛嗎？
你能容忍嗎？
求長輩圖制作！

推